關於15歲女手足

預言 4/10 起 將會有新一輪的屍體發現

女死者 多數被發現於 黃竹杭 赤柱 鴨利州 瀑布灣 深水灣 淺水灣 尖沙咀 紅磡 觀塘茶果嶺一帶水域 死因為自殺 意外墮海

我懷疑有死者報夢

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

唔知大家仲記唔記得最頂個post
如果手足個預言係真
我地係咪應該喺手足講嗰幾個地點搵下有咩線索

地點:黃竹杭 赤柱 鴨利州 瀑布灣 深水灣 淺水灣 尖沙咀 紅磡 觀塘茶果嶺

線索:某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐

記住少少線索都唔好放過

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗